究竟啲人有幾戇鳩先會去東京旅行食海底撈？？？

上連登開post問吓

日本都有海底撈？？

越開越多

依家先知有
咩價位

有日本妹服侍喎 即刻狗衝啦

日本妺 日本嬸

係大陸人台灣人做服務員多
冇見過日本妹做海底撈